無錢買名牌電腦椅，呢隻得唔得?

Thanks...

坐壞人

以為健身凳

冇錢買摺櫈算啦

包埋條女就O大

HM

無錢仲話千幾蚊既椅?

正常人體工學，d 力要壓落屎忽

咩意思？

都唔會買傷殘果D啦下嘛...

呢隻比較好坐

瑞典名牌都唔係好貴姐

就咁睇麻麻地
你要挨架個背咁矮已經唔得
兩邊扶手正常用來托手㬹又係太矮
揀過張啦

呢d好似會坐到腳痺

屌

電莖椅

千零蚊走去實惠買好過啦

窮學生去過清風街 入張leap v2

squatting correct chair...
用黎改善你踎既姿勢
去Ikea 1000蚊樓下大把好選擇
好既櫈你一坐落去就知

squatting correct chair...
用黎改善你踎既姿勢
去Ikea 1000蚊樓下大把好選擇

去清風街執張 haworth zody